痾屎痾到頭暈。。。

屌熱成身汗 又要出力 真係暈一暈

快啲疴完出黎吸下新鮮空氣

好撚尖啊舊屎

叫撚左你早d瞓
唔撚聽

唔好形容, 唔想幻想

咁惡 溫柔啲啦嚇親小妹

你唔痾屎嘅？

吹牙

no恰me

咁算

畀我恰

唔制

食硬你

等我扯左先食啦

你扯咗我典蒜

俾我吉

我想吉你多啲

冇得你揀

分下莊閒

你同我要分依d ge咩

我係你啲屎啊

沖走你

爸爸啊

快d跟山竹走啦👋🏻

ok你都開到聲